831 港島宗教唱嘅集會

聽日d9一定會集中精力放係港島 如果巴打們仲想港島集會 唱歌係出路 。
不過遍地開花先會更加有效 d9佈處曬係港島 突然變成遍地開花 ，佢地一定轉唔切，甘我地就有時間 認真考慮！！！

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

入去幫中學生手足手
最好幫手推推推

[推上熱門］［92，93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

let's sing 哈利路亞